［無圖］肚屙咗成個禮拜

好辛苦

不能只有我看到

俾多啲指導佢哋，一齊分享睇便便嘅樂趣啦

[img]
[/img]

咖哩汁黎 嚇我唔到既

好似沙嗲醬

正呀喂

吊

不過好正

樓豬平時吃開屎？

隔住個mon都..

就知會有圖 估唔到直出 好撚臭

最好睇醫生,你屙左成星期都係咁,應該飲水都會屙油,屎眼極痛,多多寶礦力都唔夠你回

樓主 我屌你老母咩

屌 岩岩食完...

好應景

想奶

屌你 咖喱黎姐 嚇我唔到既

咁玩野

屌

應該病毒感染 樓豬食過生野黎？

屌你

屌
部電話即刻傳出屎味

吞左下口水

屎眼應該痛到爆

屌你老母 屎post

星州炒米？

好想多D人睇到

引晒d癲佬入黎玩屎

要將佢發揚光大

屌你老母

屌你好玩唔玩，你玩屎!?

我都好肚痛

有血

聰明豆黎

推

推咩野推

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

笑撚左

想偷我雞？

我屌你老母

引伏

Psuh

好撚臭呀屌

嘩屌你老母

仆你個臭街

個post好臭

我將佢命名為蕩氣迴腸的屎

唔可以淨係我睇到

呀條尾又幾盞鬼喎

不能只有我見到
屌你老母
成班仆街玩屎
遲下變玩食屎

聞到陣味

Show Blocked User - 跟住矮撚去旅行

屎post

好玩唔玩 玩屎？

1

伏已中

咩事爆炸現場

我又係 頂唔順去睇左醫生

仆你個街 千年人參黎

屌你老母 成個post都好撚臭

屌你老母 做乜撚嘢正評 成班傻撚咗？

屌你老味

咖哩味既屎vs屎味既咖哩

冬蟲夏草吓嘩

明知伏都㩒左入嚟 以家好想嘔

正評左

我
立
即
屌
你
老
母

無圖你老母

我都屙左幾日青咖哩

而家合埋眼就見到 屌你

屌你老母差啲嘔出嚟
正評先

屌你老母好多菌

連登仔玩屎

原能只有我看到

Sorry

想當年我柯呢條屎出黎既時候 個屎眼好撚痛

霍亂 痢疾

之前試過

番緊學 一堂柯幾次
唔知以為走堂

有圖

哇 屌啊
中伏

屌你老母加慎入啦

呢種屎係最臭

屌你老母聞到陣味

有味Post

似嘔吐物多啲

有味

好想奶下

好似合味道咖哩湯底

睇醫生啦，我上星期食錯嘢一日內屙十一次，屙出嚟嘅嘢又係好似你咁

屌你？

明知正評引伏我都要入黎...
所以正評引伏先

( Show Blocked User - 跟住矮撚去旅行 )

屎眼一定好痛 但我覺得屙呢啲屎好爽

影埋屎眼黎睇,我會知你咩事

屌你老母，見到嘔出黎

仙女散花

樓主炸撚左個廁所

屌 噴屎

我黑黑地綠綠地

高質屎post

屌你痾炭

食錯野？

你老母

邊個叫我?

上咗熱門笑撚咗

抆屎見到張紙巾有墨汁先發現到

毒龍出海

痴撚線有味po

痴撚線大特寫

屙到咁係咪"mou"廁

屌你老母
本身見左個post好多次 都冇入
最後都入左
不能只有我看見

新招

正

CLS
隔住mon都聞到陣味

On9仔

歡迎各位放低啲屎圖

可以做wall paper

屌你班友
上熱門逼人睇

起身痾緊屎就睇到個post

diu

喇沙湯...

好玩唔玩玩屎.jpg

閉氣睇post

.........

洗唔洗買糖水？

點解我會追晒成個po

不能只有你看到

愈望愈想嘔
但又要望

樓上痾黑屎嗰個睇下醫生好喎

T

正評引伏

推一推

lm

不能只有我見到

屌你老母又話冇圖

我屌你老母啊
唔可以得我一個睇到

隔撚住個moon 都聞到浸味

變咗互post屎相

嘩我屌你老母好撚柒臭呀仆街

之前屙左三日都差d暈低

push

開圖片模式睇好撚正

屌 我都屙撚咗3日啦
唔記得影相添

引灑班癲佬浦頭

冇得輸

見到咁多正皮
都知實有屎睇

係咪食左大量紫菜呀

唔可以得我睇到
來互相傷害呀！

呢個post 好臭呀，屌你老母

味睇到入黎睇
睇到再睇多次

頂唔順啦師傅
我要出返去呀

成個post 都好臭

屌我見到啲正評已經知咩事
第一次無㩒到入嚟
第二次都係忍唔住

好撚臭

留名睇更多屎

睇到想痾屎

冇 但本身腸胃唔好 成日屙怪屎

哇屌

正評要其他人陪我上路

啱啱食完嘢，無事
不過上面有巴打痾炭真係要睇睇
腸胃可能有事

伏到正一正

同樓豬一樣
我都連續痾左5日 其中1日仲嘔

一見到張圖 心諗有味既

嘩屌你老母 好彩冇喺公司睇

我準備好了

好肚痛

I know that feel bro 我都肚痾緊

放圖上黎黎

你最醒

有冇人同我一樣睇完嘔咗獲

好好味

我想入黎睇時間表架咋喎

我入黎學中文咋

屌你老母推呀！

屌你咩

全部人同我入晒嚟啦！

好想嘔

正評引更多人中伏

屙緊屎睇呢個post

睇topic 仲以為係呢個

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

叔叔你做MUD 鳩

好玩唔玩玩屎！？

合味道咖喱海鮮味個湯底

哇屌
成個post都好撚臭阿

好神聖

睇錯做肚餓

死全家啦屌你老母

好好睇

嘔了

點解有聖光

屙光?

仲有冇

唔好比佢停

呢幾日食左好多好野 有靚屎痾

明知有伏都禁入黎代表d 咩

正評！

陷阱卡打開

有黑色一點點同埋坑紋

閉住氣睇

點解推慢左

.

希望人人都見到

不能只有我睇

樓主識食

妖 痴媽根

Push

無啦

柒頭痾唔曬呀
夾斷咗呀

新鮮出爐

吊會唔會低質到咁呀 屎都玩

holy shit

推爆佢

屙得好少

此帖必火

我竟然睇到live

好污糟

屌你屌你屌你

我都係出返去

鬼唔望你班仆街影影下跌埋個電話落去

仆你個臭街
等我block柒你個on9仔

正呀 MOAR

有無多啲

圖片模式

做乜撚

之前啲新聞話香港有2成人有精神病
呢個po係好好實証

正皮推上去

呢個post用黎送飯

我真係好撚犯賤
睇到live

唔明點解連登post屎唔洗bam

推到全連登睇到

睇西醫啦 傻西

屌啦星 食緊飯

blocked

推 正評引伏

好肚痛[/quote]

holy shit[/quote]

上帝之屎